權威AI研究機構：港警多人性侵女學生 他們實際上是大陸警察

如今，在遠隔重洋的美國，一家叫做「The AI Organization」的權威人工智慧研究機構，在網站刊登了一篇文章，披露了他們自己掌握的、關於示威者被捕、被性侵和所謂的被自殺的可怕內幕。

先來說一下這家機構的背景。根據業界人士透露，這家機構在過去大約20年間，調查了一千多家大陸企業，有其中數百家公司的詳細數據資料跟情報分析，美國有關單位對於他們的信息和渠道非常重視，但很多都是機密，現在不為公眾所知。

這家機構的創辦者叫做Cyrus A.Parsa，是一位安全方面的專家，精通大陸和伊朗事務。年輕時曾在大陸的大山裡當過武僧，經過20年的隱密研究，建立了一個包括大陸人跟西方人在內的數千人的人際網路，使其有能力對來自中方和伊朗的威脅深入分析。

這家機構在10月6日公布了這篇文章，標題為《人工智慧的面部識別技術尋找香港年輕人，並用以抓捕、強姦和所謂的自殺》。

文章內說，人工智慧如果綜合面部、聲音跟很多其它生物特徵識別，將是致命的，此能夠實現掃瞄、定位、跟蹤、追捕，最終導致人死亡。而這種技術已經由大型技術公司提供給大陸，使得這種技術在大陸可以滲透到你的手機、物聯網、智慧房屋、無人機、汽車和視頻監控系統。

最關鍵的就在這裡，文章在寫到中間的時候，話鋒一轉，提及：情報界反饋給我們的報告說，北京政權已在香港的警局內部署了自己的準軍事部隊，並通過人工智慧的面部識別技術定位學生後，他們將女性學生拘禁在警察大樓跟警車內。

很多我們得到的報告顯示，這些女孩們被香港警察多人強姦。而這些所謂「港警」，實際上是被派往香港並且得到港府批准的大陸警察和安全機構人員。

此篇文章還揭露，香港的學生，包括男孩和女孩皆被宣稱是跳水或跳樓自殺。實際上，有一些女性是強姦受害者。而當局這麼做的目的是，恐嚇學生群體退縮，以使北京完成對香港的接管。

那些宣稱跳樓的，則是被脅迫或直接扔下去的這種「被自殺」的做法，在大陸普遍使用，被警察、安全與準軍事人員，用在被追蹤跟追捕的民主活動人士、法輪功學員、基督徒、維吾爾人、藏傳佛教徒和其他群體。

文章還說：香港學生被通過面部識別追捕，是通過連接到網路的、隱藏在智能手機與app中的軟體實現。而北京也在香港的警局、記者、學校、俱樂部等多處安插間諜。

此外，文章最後提到遍佈香港的視頻監視網路，跟大陸政府通過不直接的管道聯絡，把蒐集的信息會先儲存起來，供有關安全部門日後去使用。

又

突發！香城online現已公開發售！

Push 1 push

推

米L為黑警脫罪

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗